生病的感悟

周末睡前的一杯酒 和在沙发上蜷缩度过的一晚 却让喉咙肿痛和200抽纸巾包裹的鼻涕 成为了好朋友而晚上 神经性呕吐又不期而至了 =。= 好想变小一下啊 去到口腔里面看看这团黏乎乎的结构如何 她们也许总会扭到一起干点什么刺激的事儿吧  我蹲在马桶前 喉咙一用力就咳出了红色的液体 鼻子一用力 出来的也是红色的液体 或者块状  腥腥的味道 我蹲了一会 突然决定 要开始谈一场恋爱咯 谈一个男朋友或者女朋友 不想那么多好玩的生活瞬间就默默被我自己一个人吃掉 我觉的也许会有那么一位对这个味道感兴趣呢 思考完毕 放水冲走了红彤彤的物体 回到沙发上 看了一会美丽中国 元阳什么的 两天前就给自己研好的墨 想照着旅行指南画地图 可是现在 笔早就干了 硬硬的 我给自己热了一杯牛奶 还端了一杯热水  十点刚过 就躺到了床上在床上喝牛奶 眼睛是明亮的 一晃9年的光景过去了 记得的还是那杯牛奶 记忆总是美好 我的也一样 窗外好像飘起了小雪 还是我的眼花 床边是喜欢的广播 斯文大叔语魇厮磨 墙壁被我搞得有些邋遢 是什么时候开始 不愿写下那些诸如新的一年一定要xxxx  新的一岁xxxx 新的一天xxxx  怎样怎样的话语 这些‘新’日子里的标记索然无味 万物都有结束的一刻 开始即是结束的旅途 说再多也无用 就认真的去过好了上一个亲吻好像已经是很久以前的事情了 所以呀 =3=晚安咯 小野兽 